美貿易顧問皮特·納瓦羅： 請看「納瓦羅報告-完美欺詐」的視頻更新

美貿易顧問皮特·納瓦羅：
請看「納瓦羅報告-完美欺詐」的視頻更新。密歇根有潛在的30萬7千9百名非法選民這麼多，比拜登獲勝的優勢的兩倍還要多。#stopthesteal （附視頻鏈接）